真心想問香港係咪真係有好多女無波？

男朋友成日話出面有好多女仔都ipad，係真唔係？！

你出街睇下咪知

Gay

香港女仔有b算係甘

香港其實有好多有身材但唔會放上網比人J嘅女仔，
不知幾撚醒

我就係成日見到有波 個樣仲唔差

多謝你

唔係
利申 女友70E

可否define 一下咩叫有身材

圖呢

真絲架

塞出嚟？

真心係無乜波 不過D樣好多其實都唔差

係

其實如果塞出嚟，男仔係睇唔睇得出？

我就分唔出

甘你老母

睇唔出

如果女仔b cup/25-26腰/35-36屎忽/39吋腿，身材算唔算正？

我講我朋友渣

咁

香港靚女多數無波 又瘦到皮包骨

有波其實唔少，樣ok又有小小肉地

但都有絕大部分係肥婆同樣貌

又瘦又靚又大波果d，都係假的

我識睇
利申睇咗10幾年

大波係咪指D cup嗰啲？ 如果又瘦個樣又ok嘅，b-c cup都見到有，但如果大到D就應該9成9假 胸係脂肪嚟 瘦底有咩可能D

冇身材啲男人先可以focus番落個樣度

利申ipad mini

可否分享心得

其實有時都幾唔公平 成日評論女仔身材 但偏偏好多女仔會對呢個大眾所定嘅所謂標準而着緊

利申: 其中一分子 成日好驚男朋友會厭自己身材唔夠好

又唔見女仔會成日評論男人
望落大唔大J
長唔長腿
大唔大隻

識到女仔有C真係已經執到，以香港人既體格，D cup應該要肥肥地先會有

當然睇你計咩國家size，外國鋪既C cup已經大到一手都渣唔哂，應該大過日本既D

不過一句到尾，香港普遍女仔都係胸細
唔好再作賤自己食到自己甘瘦，其實太瘦都唔健康，又令自己女人既吸引力都無哂

超級肥既唔該減肥先上Lihk 唔係既請番去高登

有可能 我個fd條好瘦底E
最憎d肥婆覺得自己大波同靚
明明塊面成塊pizza咁

我都係...成日好mind呢樣野
身邊啲人有時都笑，我扮哂無野咁但其實心入面勁自卑...
就算其他條件唔差都好 胸細已經係致命傷
有時問男朋友mind 唔mind 佢猶一猶豫話無所謂
即刻個心好痛 好想以後唔再拍拖
其實我發育果時無唔食野....之不過基因真係咁
屋企人全部都係咁...
諗起就灰 我都想大波

咪係 通常一評論就俾人話雞或者終極港女

嗚緊係講緊亞洲cup 外國c cup無緣見面 我本身為食唔會特別減，搞到明明以前keep住瘦底但宜家多咗條是啤呔同大屎忽 又唔見大落對波道

你肯定無隆？

笑你嗰啲人一定醜過你 你試下google豐胸食物，我指天然嗰啲，例如咩木瓜乜乜乜，對身體無害嘅一試無妨！
男朋友嗰邊，其實我都真心問過男朋友，佢話香港男仔普遍唔係真係咁care胸，女朋友有波/大波係bonus 有女已經好好啦！所以你唔好太sad！最緊要佢真係對你好

如果我有條女係咁，夫復何求

可能將來有

望下你自己咪知

甘你老母, 返高登啦

甘你老母被狗屌

甘你老母講乜春呀你

屌成個post 竟然無圖

都大架

想睇咩圖

實物+ lihkg簽名

其實都唔係太細
返學見到個個都幾大
好想啜

34c 26 32
41吋腿
點睇

利申 男朋友成日嫌我肥

我淨係知好多大波仔

而家啲女仔發育特別好
尤其是17-21歲個堆
我識嘅十個有八個都係B或以上
反而年紀大小小 廿到尾個啲好多都比較細
好似我呀哥條女都係得A

依家後生嗰啲男女都發育得好好

有波既又厭人肥，唔肥既又厭人平。
好難搞喎
ps. 本身係有波肥婆

留名

??

塞出嚟

屎忽細過波 羨慕 我屎忽36 WTF成日俾人笑

95後開始唔係

你哥話你知？ 定自己目測的

如何define肥婆

即係95係定唔係

越大越識欣賞屎忽

近幾年d女好似大波左，唔知係衣著技巧定真係有料

女朋友係AAAA完全平
好在有腳有樣有PAT有性格

個post

有冇發覺依家00後啲女越嚟越大波，應該食物越嚟越多雌激素，細個又飲奶粉，成份太多雌激素，不過就鄧啲縮睾男仔慘

召喚寶欣

有個同事真係5條A 但係都仲收兵無數

平胸留名

Pmed
要睇過先知

樓主你對你身材真係好撚冇自信

我條女 21歲帶緊32E/34D bra 好大波好正

腫瘤

Ex 32e mix樣 好正

甘乜撚野

５條A係咩概念
弓尸

我女朋友32D 真係瘦到不得了
但係好大波 一手揸唔晒

冇波既女人=傷殘人士

又矮又肥既7級傷殘可以羅津貼

其實我見好多胸細都帶厚pad bra
D傻仔根本唔識分 唔除衫都唔知你AA
會真係比人笑ga咩

其實瘦底冇波唔除衫都冇問題
肥底冇波個d先慘

我覺得如果有34D-E應該好正 又瘦又大波

肥哂係d唔應該肥ge位 得小腿瘦
好想將手臂d byebye肉同副乳全部歸位
肯定至少升兩cup
好驚一減肥會減埋個胸

咪臭係
大把又矮又瘦又J短著衫又冇taste
真心要挑剔大把野講

但係男人唔挑剔你有無錢同上進心呢

岩呀！我地女仔個個都想大波ga la !
我都其實冇特登減肥，其實有時以為你地男人鐘意弱質纖纖型，不過最主要係香港女仔體質同壓力大，所以都偏瘦。

甘你老母 死撚番5p啦屌你老母

上次佢上嚟係呀哥間房除咗個bra 然後同呀哥出廳
跟住我入呀哥間房攞嘢偷睇到 仲索咗陣

我覺得厚pad bra呢樣嘢真係好自欺欺人
識條女A都墊到有C AA都墊到有B
我一開始見到都想揸後來有女仔fd同我講佢哋係墊個陣即刻

好奇一問，E cup咩身材

成日俾人拍 屋企人/男朋友/朋友 拍親我都黑面

純文字討論？

多得sixtyeight/ victoria's secret呢啲賣厚pad bra嘅店 開完一間又一間

營養問題🤗

性格最重要

女有冇波唔知
只知愈黎愈多仔有波

唔明

靠咩收兵

呢個app無pm

瘦底大波唔係無，不過少同埋都唔係咩好事姐
我細個食好多雞同埋有激素嘅野
結果8歲就黎m 同開始有波
媽媽係AA cup
我覺得自己可能會生cancer

利申34H

因為見到身邊有好多勁大波但勁瘦

俾詳細身型我地參考下 定肥婆嚟

嗰條友俾人鬧咗好多獲

應該係純粹想帶出真係好平

好衰

如果生完仔可以升級 咁我到人妻嗰陣應該勉強都有D嘅

完全明白！！好在我無乜副乳，但就有是啤呔仔

又無8舊腹肌

然後一偏瘦，對波就唔大

好變態嗚啊

別氣餒

你可以po自己對波出嚟

有無咩建議要食咩改善下

但絲你肥定瘦底先

圖?

正常身型囉
26 腰35pat
應該係普通身型掛

abcdefgh
粒 lin係咪好大

認真可唔可以post 張著左衫既圖
無見過h

伯母很忙

瘦底大波著左衫好似得c咁
仲要未計戴錯bra果d
仲有一堆可能著大件d既衫睇落唔大

見識淺薄
大撚把瘦底大波

真係 會大波姐係吸收左
咁人體吸收左咁多...生cancer 有幾奇

絲打你幾高

唔知咩叫大wor
一蚊銀咁算唔算大？

160

咁應該唔只32d

唔啦不過你想像下有兩個bb 蜜瓜係心口囉
咁上下

80%唔睇衣著分唔到男定女

8歲黎m好神奇
仲要妳同老母爭咁遠仲奇
絲打有幾高？

好細 似會生 cancer 去驗定

即係有少少肉地型

關lin餅咩事

同埋發肉時期有無男朋友或者成日比人渣

幾高答左
仲要果陣健康院應該要開個file 俾我
因為算係性早熟
但係個19姑娘話唔洗啦 爭小小咁
擺明唔想自己做多啲野

如果係正常發育 粒lin會跟住對波長大但2者不合比例好多時有問題

有 一路keep 住有男朋友

我有d喎
同埋我見出街好多女都好似幾大波

有跟著成長嘅
係唔明顯囉 可能我升兩cup 先會覺得佢大左咁

佢就正啦有得夾

吹牙
有都唔受你啦

咁你男朋友都好大功勞

我一路都係瘦底 45kg到但矮妹 bf一隻手揸唔曬

同意

我同佢一齊果陣得d
揸揸下揸到咁
雖然本身發育緊但係我覺得都幾大關係

我都係男朋友揸到咁大

真係秘訣黎

除左中意食雞 仲有咩中意食 或者有咩特別野有助發育 教下mon post既絲打或者巴打 等佢地教條女做

到到都有人有波有人無波架啦 邊止香港

⼀

雞同豆漿我最中意
啲人話木瓜得但係我好憎木瓜...
仲有中意魚湯同豆腐

雞食雞比 雞皮 定雞胸

係咪得我先會鍾意A/B

um....
我係成隻雞食...
細個果陣屋企人斬隻白切雞返黎
我可以自己一個食晒...

勁

識食 我都鍾意食雞同豆漿 尤其係吉野家啲雞

如果啲港女唔吹奏減肥基本身形係好靚

你又幾大

無糖豆漿我都岩
啲人成日話好難飲

D 但近排bf話揸上手又大左

豆漿咁好飲 豆腐花我都鍾意食

最鍾意食雞同飲豆漿

大波妹都係食雞飲豆

瘦咪細波
唔係話全部，但個比例都好高

豆腐先係重點！ 我個fwb全家都勁中意食豆腐 由細食到大 個個女仔都

黃豆有天然雌激素

成堆5p

呢d谷嫁

咪咁天真啦 冇波都可以谷到咁

利申 冇波藍絲我都做到

我瘦架喎 仲係細粒妹

咩圖

H咁誇張 有無覺得好重

Agree... 想見識

兩任女友都係細波
香港地未見過大過c
肯肯定係升球大pad

想知

九十後好多大波

好鬼衰

26腰 35pat 但34H 除咗胸點會有肉地

絲又係瘦底？

有 腰成日痛
醫生話如果真係好困擾嘅可以試下縮胸
不過so far 我練條腰都ok

完美見識男人心中嘅肉地

點解咁食法都唔肥

唔啦
我前面都係咁覆
你擺兩個bb 蜜瓜係心口 就差唔多feel

最少微波先接受到，ipad真係同hehe冇分別

想問絲本身靚唔靚 長唔長腿 係的話可以完勝了

因為本身係過輕...
咁樣食法肥返去正常

睇番樓上，竟然好多瘦底大波，咩事

上天係公平嘅
唔靚唔長腿

或者係P幼條腰

即係A?

你老母都算係咁喇
甘你老母臭閪咩

我就有見過大過C，不過係肥妹肥婆

咁講真ipad就係小見既，不過大部分都係旺仔小饅頭囉

咁我問你啊 你寧願大大大波但唔靚定又靚又長腿但A/B cup

肥婆對波幾大都好，都係肥婆 點扯

咁我又覺得前者好啲
因為香港罕有啲

大大波一般樣 冇長腿
現實係波 樣 腿都冇呀

係啊 俾男友揸大左
其實大波手臂一定會有肉地 但我其他都好瘦
可能因為我細粒瘦地 24腰

如果天仙咁靚呢

點樣可以揸大

好似好多假波

咁係肥仔 好型 c打都唔會濕啦

可愛型囉(利申不自貼 唔信可以唔信 ) 腿唔長但正常偏幼

求教渣大方法

唔知 我第一次俾左佢 佢好鍾意揸波 揸揸下就大左勁多 佢都呆左

邊個叫我？

人生 咁我得閒都揸下先

咁36d又點睇？

佢好大力揸 你可以試下 配合飲食
可能都會有d

係d高登仔成日話港女ipad

好多身材好 你識唔到姐

大既好難買衫
利申 162 高 32g 25 34
好葡萄高瘦平，是但著都好靚

真心，如果佢搞笑型，我會dap糖

身邊好多女仔a-b, ex都係b （佢自稱，我覺得得a）
不過香港女仔勝在有腿

其實太大真係好咩
E Cup以上已經好撚怪
出面好多女仔都打假波
通常望落去 對波硬過石頭果堆都係假
行路果陣會盪下盪下既 高機會係真波

發育完左都得？

純文字討論

好想似佢咁既身材

睇完呢個po唔知又有幾多毒撚有假希望

得 我一早完左啦
但我男朋友話我大波左之後淫左好多

我都想有佢咁高

大波著衫唔靚
唔著衫靚嘛
男朋友成日都咁同我講

再直接d嘅方法咪睇下佢手臂petpet大肶有冇肉地
冇嘅話肯定假波 出街大把呢種

人生有希望了
同女朋友拍開頭佢好冷感 拍左排越來越

女朋友完全無，係完全無

出街唔著衫會比人拉
高瘦拖出街都威d 啦

請不是再自欺欺人了

你問男人佢寧願威定性福
我諗佢揀後者

無波肥婆嘅我應該要點做

25-26腰好粗喎

屌你地班男人真係難服侍
細個早發育有波就比你地班男仔指住笑
搞到要寒背唔想對波咁明顯
依家又話要大波，真係好撚難捉摸

利申：D cup，但唔想要咁大，著衫好核突

點解大家仲可以討論到?
圖都冇張

著高跟鞋免強威到，岩岩170
要係男友面前扮唔痛

Pmed

由細到大對大波都有追求
請不要一69打一船人

其實會唔會唔係同一班男人黎（好似係）

肥左再瘦咪會大波 我中四個時成63kg，大一瘦到得返48kg,不過而家都有D
利申：166cm

呢位絲打就心水清

突破盲點

其實好多都有，只不過著鬆身衫遮住
比人當肥當肥婆姐

分到架 對波係心口點肥到去個肚到

手臂好有肉地 想喊
出街見到啲女著緊身衫 手臂勁幼又勁大波 好羨慕
原來係假波

個pat咁線

細

唔識彈果d 多數係假

70E幾kg先？

你好似唔多信佢地咁

除左我同你之外其他都有嫌疑
會唔會一講起就咁多D

信就一定信 不過都冇我份

個啲望落去係硬架囉 我以為係bra問題

一兩個一定有 大部分就

70E都出埋黎

因為個pad 推高左，好硬
摸過朋友
而佢又渣返我

agger 利申 32D但自覺其實一啲都唔大，上網過人講過點解 但唔記得左lol

咁一定有架

應該未必，我同幾個frd都C頭C尾但手臂大脾唔肥... Ok我認係有少少byebye肉嘅 不過屎忽大就真

很想揸

我諗因為我淫底掛
btw唔知男仔鍾唔鍾意女友淫 我依家好主動

有無可能完全無 有無例子圖？？

比bf 渣到f 變g
努力keep fit 運動中

我諗正常男人都鍾意

咁應該本身都有啲波先谷到嘅我諗

點為之無先

A 咋 不過有長腿

你地未試過心口掛住兩大舊野出街就咪出聲啦，跑兩步又chok，戴bra又唔係舒服

返屋企一定除bra先再除鞋

聽完咁多位絲打講可以揸大 我心都安啲

仲要冇得伏低訓

佢睇到會喊 BTW我都25

A谷到望上去有D ?

Same here

其實唔難

我明啊 無著sportsbra唔跑步

25邊度粗.......

嗱嗱嗱，所有當呢個係淫po要索圖嘅同我番出去 小妹係真心問的

大把22

保持清潔

得 我一早完左啦
但我男朋友話我大波左之後淫左好多 [/quote]

人生有希望了
同女朋友拍開頭佢好冷感 拍左排越來越[/quote]

我諗因為我淫底掛
btw唔知男仔鍾唔鍾意女友淫 我依家好主動[/quote]

我諗正常男人都鍾意[/quote]

我唔知 但其實我鍾意佢搞我多啲

唔係會減埋對波架咩

咁睇成個人架嘛

你女友好細咩

笑咗

唔係
但係靚既通常無波 個世界好公平
不過我見過又靚又大波

唔係好細 ab掛 佢又唔講

我減唔到 減左下身

禁下落去就知龍與凰！

屌 無曬quote 好似自己講野咁好7

香港的確多靚女

以前用Hkg+放便啲

會唔會啲女其實私底下都有討論

正解。除非 隆胸， 如果唔係 根本很少會咁。 當然 ，都有天生 基因係 乳房較易囤積脂肪既人，不過係好少有。

見人見智

我bf話我係 本身有樣無波 揸到有埋波 bonus黎

女人又味都會講

我又好少羨慕人地對波，通常我會focus落樣先 如果佢細波但樣靚，我會酸酸地，但如果大波但唔係靚，我無感覺

算啦

呢度都咁多D 出面實有更多嘅

Bf 叫我唔好減
但我係一個坐唔定既人

我會同bf傾女 出街一齊睇女
仔就少啲 會討論型唔型

我會想胸襲佢地

大唔大J就咁睇得出架咩？

成排quote睇得有啲辛苦

睇身材睇身型身樣

大隻通常細

真 勁長

啲d已經係哂度得啲ipad係出面

BTW我真係想我gf有C
但係佢而家B我覺得又OK喎

點解E你唔信但H你又信

唔肥其實可以唔減嘅

我信妳地有波 唔信女人對肥仔有興趣

小肥先好 點先可以令女朋友唔減

肥仔行攪笑路線，一樣溝死女好似係

係咁話佢身材正

唔覺

去一轉外國，就會冇哂動力減

聽聞港女個波有週期

2千後 C-D
90後 B-C
80後 A-B
70後 0-A
60後 D-E
50後 C-D
.
.
.

好彩唔係個個咁諗姐

佢成日話自己肥 明明小啲肉me看好

同我bf 講既一樣

老左會跌去肚度 妹下妹一卜

所以就寒背

咁有無長腿 有無錢 讀書叻唔叻

你幫佢度啦

不過佢d ex 全部係骨感model feel
我呢d 一比就變死肥西
Btw 好開心用到呢個AC 名

點度架 一隻手渣得哂係幾大

老左難抵抗地心吸力？

妳係搶人名

但呢個po入面有好多瘦底大波

啲呀婆

至少唔會公開先

我前幾年都係a-b 我個陣仲話貧乳萬歲...
點知幾年後大左咁多

有啲假wor

同埋唔會開post 講

情人眼裏出3D

邊個佢地

真心架 不過我前幾年未開始發育掛我諗
我90尾

大波果d

真心咩 Facebook啲女人

又大笑咗

出iPad

（Show blocked...?)

收皮啦，臭閪
如果條仔<170cm
你地咪又係笑鳩人

女人唔係十八發完咩

好惡 不過同意

同iPad 同一命運

利申微波爐

Agger

笑了

我聽bra舖啲人話每隔2年個胸就會大啲 雖然有啲邏輯問題
但我細個真係細波 呢1 2年先大

唔喺冇可能瘦底大波㗎
我26腰 唔肥唔瘦 但有E
唔知細個食咗乜嚟 中二個陣D 而家已經E
成日比人笑

係真唔係

又有多個e

提妳準時買bra咋

用軟尺度 再上圍減下圍

絲你幾多歲到？

佢地仲話3個月要換一次
一個靚bra好撚貴架屌

+1 但唔係話好大波 但平均 整體睇落去好正 我都會好酸

19

營銷手法
個bra 好貴，次次手洗

我女朋友出街唔戴bra

話說佢自己都可能唔知 佢連bra都唔買

我35D 90後

冇波都唔緊要, 但而家好興塞野呃鳩人
有個fd無乜波但成日塞到對波好圓好漲, 又著好緊身嘅衫, 見到都覺得辛苦

太大著衫唔靚
著鬆身 又好似相撲手咁
緊身又暴露

真係

咁堅 一揸就係

佢話冬天凍 唔想換 淨係底衫打底

真係咩

通常點傾法 想知好耐

唔係話唔信你 但都要有啲證據

Wts gp 出街就會話幾點鐘方向 靚唔靚仔

真㗎 我買一套要300幾以上 但3個月又要換一次 買bra都買到破產 我次次都一次過買好多套 一定過1000蚊
好想得b

有冇咁 叫男朋友買

係咪都純睇靚唔靚仔 會唔會睇其他

係 我鐘意著緊身 但男朋友會屌9我
著到咁搏乜野

300 幾...我已經好羨慕
我買satami (得satami 有size)
一個5xx...

妳男友唔識欣賞 咪話博你睇

會叫bf 比錢，始終係end user
佢捨得比
好bra 可以減少腰痛

唔通影自己對波放上嚟咩
我先唔會咁做

咁男人的確係咁嘅 人地條女緊身就 very good

真喺
唔會叫男朋友買成千蚊bra俾我

次次見bf，鬆身外套加緊身裙

早排先有痴線情侶出過事

最後原來成班男人

成日因爲呢d話題鬧交
又或者係屌9我唔著胸圍落樓下買野

好耐之前同ex去銅鑼灣佢買bra 佢話呢間會有人用人手度定唔知點鳩樣 都要千鳩幾蚊個

老實衣著真係唔太重要

識玩

男人都係除
佢理得你著乜

Same 鍾意著緊身 但成日比男朋友 朋友 屋企人屌我發姣 著到咁博乜
但人著背心 我著背心 但我會比人屌我發姣

點都要有頭有面既，襯返佢

得熱褲唔明 真係咁熱咩

睇開啲啦
btw 男朋友唔會屌 仲好撚中意昅我
佢最likey

示意圖

27歲 lily 無波有樣

自己個身型本來可以著細碼
但因為個胸次次買衫都要買中碼 唔係嘅話隻手郁幾郁隨時爆線
對波同腰完全畀件衫收埋哂邊會睇得到

32D/E 視乎牌子/款

熱啊 我好怕熱 一到夏天20幾30度就業者著背心短褲都出汗出到滴汗
夏天我男朋友都唔鐘意掂我 嫌我痴笠笠

會屌自己女友衣著既男人，好打極有限呀絲打

我男朋友會喺咁屌我發姣
但另一方面又會喺咁揸我
男人真喺

又多個e

比我實用高跟鞋扑佢

開始覺得你係巴打

大家都唔屌大家衣著 最鍾意hea衫出竹弓

岩 會勸會講無問題
但係郁啲話你發姣臭西果啲真係唔要得

真性情

佢愈屌 我就買愈小布 激死佢出到街比人昅 等佢緊張下咪幾好

男人老狗 買衫好貴

好mean 好唔要得，女朋友唔係用黎糟質架

32就未必覺

但34D/E就會睇倒

女友34E

我唔會，除非佢黑人憎

唔好呀絲打

我男朋友話唔中意我大波 話好似腫撚左咁
不過唔緊要 一減肥就應該縮個胸先

香港地好多痴線佬大木

有男人唔鍾意大波 好笑

冬天如果再凍啲著厚衫或者羽絨
就會偷雞唔著bra休息下
不過啲衫唔可以太貼身

開個po問有無好bra推介先

隱乳

留名支持

你點發現佢無乜波的

通常係睇型仔（有男人味）
大隻/勁高都會講下 但係驚訝個種

可以一伸手請揸正

冇份討論了

係真架 講大話我仆街死

又多一件

可能睇大唔大隻 重點要高

識著一定係著冇pad冇鋼圈
唔會箍得咁辛苦

想要幾錢帛金？

無pad 同意
無鋼圈我又唔得
會腰痛 承托力唔夠

個膊頭會有深印
沖完涼都未退

試過約左個想發展既男仔出街
行行下 係街撞到個女仔朋友一齊食飯
食食下飯個女仔問我xxx條j長唔長咖
我即刻勁大聲咁答我點知呀

會唔會係個bra 較得太緊？
我會有小印但好快散

17x矮仔

朋友肉帛相見過好奇咩？

波最緊要

以前戴鋼圈會有紅印，
個圈又硬好唔舒服，轉左冇鋼圈
雖然冇鋼圈咁托得
但個人會考慮左舒適度先

32e 著開wacoal 大波著衫睇落肥好多 個身勁厚 著緊身就好啲 但手臂又粗 有肚腩又要縮肚
26腰36pat 屎忽大最麻煩 買褲果陣啱個屎忽又唔啱條腰 啱腰條褲又塞唔落個屎忽

又一件

想同異性朋友肉帛相見

可以學野同女友討論

女友都唔帶bra 佢帶啲小朋友個啲布

bra 已經揀無可揀
香港地基本上得satami 有我size
我問個sales 姐姐 佢仲要苦笑話 得兩款咋
我

我最勁都只係著過緊身背心出街姐

唔好著囉

我意思係唔好鬥氣

唔著又比人望

唔著條腰又唔生性...

比人望有咩感覺

已開

不過我試過包到好實 比個麻甩佬由銅鑼灣跟我跟到西環
凌晨
佢見到我搭西環小巴 跟上黎 跟到我入樓下大閘

感覺被排

細個果陣會覺得係自己有問題 返學一定著鬆身冷衫
宜家大個左又無咩感覺 係男朋友嬲姐

im still here

波都還可以，反而好多女腳唔靚

腳真係好難靚
利申柒腳

衣家d 女愈黎愈高wo
利申162 冇腳哈比人

人竹一

腳有咩好睇 鍾意睇黑絲

幾驚你靚腳 巨乳靚腳就太誇

腳唔係自己話keep就keep到 我好"野"蚊

柒腳柒樣
個天好公平

著長褲乜都睇唔到好似人火

長褲

我著長牛仔褲都無用
試過出出下街突然隻腳勁痕 整都整唔到
次次去拜山我實腫哂

唔惹蚊，但個形唔夠直

唔夠直 好似有得練

有運動開，仲有冇得救

即刻去拉筋先

無圖講柒咩

多謝分享

算係咁 3樣有1樣好過咩都無

實喺巴啦

中學嗰陣有次早上太趕 著晒校服先醒起唔記得著bra 但驚遲到於是照出門
好彩冬天著好多層冇人發現到
不過嗰人好淆底 好驚俾人發現

之後就習慣唔著了

我買一定要無pad 唔喺啲肉會吱晒出嚟
無鋼圈又滑身質地好正㗎 但無承⼀⼁⼀⼃

香港好多呢d 腳，好葡萄

但無承托力唔敢著太多 所以得一兩套無鋼圈

唔會 我出街一定要著bra 有安全感啲
但一返到屋企就會除bra 放鬆下 好舒服

筷子腳
好驚呢啲腳一仆⼃⼁

我個背脊一路薄緊，但個杯就減唔到

好驚呢啲腳一仆低就會啪斷

我女人

佢地似鹿，我似馬 d 肌肉

杯同圍點同
圍我冇乜點變過 但杯就會升
但唔想再大落去 唔喺我驚要真空出街

中學冬天校服咁多層，大把人唔著啦 朝早天寒地凍，唔著bra又慳時間又保暖

有諗過痴乳貼

中學冇女同學

無用過乳貼 有咩用 防止飛釘？
E已經喺連啲無肩帶嘅bra都著唔到
夏天著露肩衫都要露肩帶出嚟

好多年前已經放棄左

呢d style 真係瘦先著到

着衫舒服咪得

就咁睇呢個post好似純討論
我都係出番去先

唔打扮唔出街
要靚唔要命

真係唔明 眼耳口鼻整整齊齊咪得

當另一半有返咁上下，就會有自覺

自自然然就好
舒服就得

我唔會再信

舞動肥西又係你
隔離肉地 骨感post又見到你

你幾歲？我覺得食雞有用啵

睇你打得出32E/34D,就知你係冇吹水

原來如此

岩啊！我一著左衫人地會話我得b or c

hello

我都覺得食雞係有用！！！

炸雞

比男朋友渣又有無用

有

袁嘉敏 梁凱寧 D-E 我真係好愛巨乳 腰幼 大pat pat

信我 食多d雞翼，木瓜同揸多d一定有得大

渣極都係得b

緊係有用 我識左男朋友果陣係33b/32c到
一齊左7-8年 宜家要著呀婆胸圍

你發緊育姐個時，同埋又過左7-8年

唔知食木瓜係咪真係有影響
我自己好鍾意食木瓜同飲木瓜奶
不過可能都關遺傳事？
因為老母好撚大波

女友22歲仲有無得大

甘你老母臭西

無圖都可以討論咁耐

唔知喎 我果陣16歲 宜家24

果陣16歲囉

我之前都好鐘意飲芒果木瓜奶

咁會唔會好細粒

你指個人？
我160囉 偏矮 但又說唔上細粒

正常高度啦，好羨慕

唔係多女無波 只係個天係公平 靚樣大波長腿不可並存 而靚樣同長腿係點都收唔埋 所以好易比人察覺 咁啱佢地都無乜波 有波既可能唔靚可能唔高 所以無乜人會留意到 咪令人覺得香港女仔大多數都無波

晒命

過左發育期就唔可以單靠食以上呢d 睇過好似要食幾樣野先豐到

廢青人如其名

170/26腰我攬過
所以矮10cm係少少肉囉

會唔會整痛先
其實有正確方法按大佢 唔駛咁撚大力既

32e咪細圍大cup
有咩咁出奇

sister size
上一個圍落一cup係同等既容量

突破盲點
所以好葡萄d 長腿

32g 162 25 腰都好肥啦

25唔肥

一瞓醒成幾頁po要追

咩事？？？

宜家都幾多中學妹瘦底大波
以前有個中學同學瘦得嚟有大C細D(啲女同學講個陣我偷聽到

咁你個個有冇34H sin
呢個絲打個胸都有成3kg la

咪有男朋友po自己女朋友j圖 po下po下變起底

都真係 不過係講緊啲00000000後

又唔係體重
可以咁比較嘅咩

I know that feel

Who is lily

我以前都係因為咁既原因成日著鬆身衫
顯到自己好似好肥咁
後尾自己諗通左
覺得唔公平，人地著得點解我唔著得
所以而家唔理，不過我都會小心，唔會露gap

點樣可以唔露gap

成日扯番上去

好想睇

原來
仲以為有咩特技添

醒到連街都唔出。搞到成街平板

唔係 利申C

我都161 但有E
家姐喺AA飛機場 啊媽有B/C 點解我會喺E
有時懷疑自己搶晒我家姐啲營養先搞到咁

個個都要show 出黎咩
一街升球大墊都分唔出咖啦

我直情係呀媽都係飛機場

帽事既...

呢樣真
喺香港大多數女喺有樣冇波vs冇樣大波
我就喺冇樣大波 我男朋友同朋友成日話我可惜差嗰樣 我去整容就會變到好完美

你地話大波嗰啲咪又係b墊到變d c墊到變e
真係大波 講緊e以上 又點會瘦底啊
波本來就係脂肪黎
唔通佢啲脂肪有腦 識自己走去個胸到又唔去個肚到咩
真波嗰啲你地又話肥婆架啦

睇你點define 真波啦
食激素食大嘅算唔算呢
有左bb 而大嘅又算唔算？
如果呢兩樣算嘅 瘦底大波真係唔係無嘅

港女啲鬼影變幻球 難以揣測

你望下自己心口咪知 係咪真

無圖我話你老母100g都得

有bb個胸係會大
但大肚而無變好肥嗰啲
一係佢本身好瘦 咁全身變肥都係變正常 咁個胸可能a變c 但生完減番就會無
一係就佢大咗肚飲食都好節制 無乜變肥 咁個胸嗰啲只係漲奶 生完就會無

激素就真係唔知
台妹好多係咁 台灣啲野食
不過香港野食好似無咁多激素
天然激素 好似雞啊嗰啲 唔幫得幾多

大個好似宇都宮都係肥底...

我自己細個真係食大量激素
講緊差唔多個個禮拜都自己隊一隻雞
又中意豆漿豆腐魚湯
所以我都信係激素激個波出黎
因為母親大人係AA cup
不過我唔算瘦底 我係正常身形囉我諗

食咁多激素 小心身體
好易有子宮定唔知卵巢嗰啲病

btw 有堆朋友個b 斷左奶對波都無大縮到
可能C>E 然後縮返D咁
本身又肥得唔多
所以咪變左瘦底大波

我由細到大都係瘦底，中二都kg39kg
所以係有
好多人都係咁諗，所以瘦得黎有波就會係背後話你zip
好討厭

你唔係70H咩？

細個真係唔識呢啲野
而家真係成日都話唔知會唔會生cancer

又一個
甘你老母

34H,應該係75?
唔算瘦啦

好大隻絲打
大波波

你講得岩 我俾人嘅感覺係好大隻

34H係日本size?

唔係日本
正碼

女朋友34E已經好明顯，你H咪著鬆身衫都睇倒？

鬆身係街會吸引視線囉 心口係好大舊
緊身通常同男朋友一齊先著 俾佢望

你幾高？

Btw 大波女朋友真係好正，隻手好似有磁石咁成日痴實佢個波

係街有手臂磨下都好正

我32g 162 高，比人覺得細粒

因為我又橫啲又細粒啲

我膊頭同hip 都窄，但好重磅

樓豬垃圾
見落大就話人係塞
人地講32/34圍都敢問人係咪肥婆
唔抵得人大波呀？

利申 34d 26 35

又唔好咁話自己

大叔，咪搞淫我個po 一齊認真討論

我都係 但胸係C頭 邊似得你地DEFGH

所以少着太高嘅heels，雖然四十幾吋，但就變到好幼亦好易仆

咁佢咩身材 形容下

利申好中意露肩衫

Me too!!! 5度都唔放棄短裙

都係想人讚多一兩句靚女

分析得好！

你個名

流血都要著4寸高跟鞋
得162 既悲傷

樂而不淫雅俗共賞

身高的硬傷 170

真咖嘛
腳又短又粗
個樣就單眼皮pizza 面

雅左係邊

條女70f
有同佢去買bra
好多舖頭冇佢碼
焗買貴野

係咁咖啦
定係你寧願佢AA 有好多$10 bra 著先

係咪事實

買貴唔係問題
但好多佢覺得靚既又唔岩著
然後發脾氣
又係我錯

咩叫正常身形先 身高 體重？BMI?

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

Yes take care!!

一巴星落的去啦咁多嗲，
切左去好唔好？

我唔打女人

在心中

比d 男子氣概啦，亂發脾氣既女人幾大波都冇用

有虎之夫

下

肥仔肥多啲定大波女人多啲
利申 有肥仔波

男 170？

仲有肥婆波

女人就係麻煩

係 人生已完

肥婆的波不是波

我邊有喎

34H 26 35
160 高 55kg 囉
應該說唔上死肥婆掛...

咁唔關買bra 事
呢個係人嘅問題

唔係啦！
我係真絲有波有蘿！

幾多歲先

恭喜恭喜
睇完呢個po我直頭覺得香港無女仔平胸

濕鳩

半打膠自己反省下

55kg我會覺得係正常 妳大部分都係對波度

好身材最緊要係腰同蘿，波有b 都夠

18歲 AA 已絕望
有關豐胸嘅野都做過曬
除左啪啪啪同做手術

好身材最緊要自己女朋友有

出現了

佢都算多講道理既女人
不過都會有無賴時
同班朋友傾過
佢地女人先係極品

大波大唒，忍下啦

終有一日我振夫綱

一直着衫都勁冇自信
唔相信貧乳控呢樣野
諗緊好冇大個儲錢去做手術算

去成人台行轉 有班真貧乳控
身邊都有ipad有拖拍

有係有人追 但成日胡思亂想如果真係啪啪啪應該點面對對方好 諗諗下就極自卑 唔想拍拖

追得妳都唔係為身材啦
唔介意既好似係

做完手術就到俾人嫌假波
真貧乳好過打假波

信不信由你

抽脂隆個啲點睇 算係真定假
不過最想知係會唔會搞到冇得餵母乳

自體會吸收返 打回原形

人種問題，高登仔要溝多啲鬼妹改做下

有肥西用icon

19歲B cup

勁得意

⋯⋯

B cup仲想點

你160 55kg 32H??
你個cup係點度出黎？唔同地方有唔同度法

本身已經矮

34 呀
我個cup 你去satami 姐姐度嘅

肥西波彈彈

真可惜

其實個size唔準
去peach John satami呢d比普通牌子大1-2個cup

peach john agger
satami 都唔足？

係啊 我個frd c尾d頭 度到e尾f頭

但係我上胸同下胸相差26 cm 左右

個個都話小肥 咁其實小肥嘅定義係咩？

跟返size chart 應該岩？
未打完就send 左

咁都係g姐
老實講 你個胸有呢個size但得55kg 真係有啲難信喎

咁唔知幾多kg 先叫合理？
可能要再食肥啲

波

我減緊

全部都pmed

lihkg 呢個moment 撚有pm
收皮啦

留名就留名
唔洗咁曲線

睇完成個 post 見到 fghij 呢堆字母 我係咪係香港

咁32D 21-22吋腰 唔夠40kg叫唔叫合理 講岀黎成日比人覺得我個size係誇大左 朋友會話下乜你都有D 不過自己知32D其實望落同b冇乜分別 其實個cup碼好表面

你會唔會俾風吹走

細圍唔會覺特別大

除左衫先知

自從見到個frd明明以前平到男人咁而家塞到睇落有b cup之後，我唔再相信有瘦底大波呢樣野 大波點都有少少baby fat先係真大波

即係對波都幾kg啦
咁你全身啲脂肪都集中係個胸到咩
呃到啲男人呃唔到女人

真係信不信由你
你可以覺得我係吹水吹大黎呃人咁
但係現實就係我啲朋友（女） 好多都揸過上手
男朋友都好滿意

你要咁講都無辦法
祝你幸福啦下

呢條友俾人屌足十幾廿版 好好笑

難怪我bf成日揸

我都唔明擺對波上網引厹係咩心態 有厹9衝啦 又開po鬧人地
有啲女仲要有仔照po sexy相

我男朋友有個好熟嘅朋友就係咁
我地成日都問佢 你又求扑野呀？

呢句好波
我就覺得身材呢啲野同埋淫嘅一面自己男朋友知就夠
唔洗放曬上網俾人免費睇

會唔會有私隱問題架

哦，仲有得高

仲有機會，你仲細！

笑了 你女朋友好差咩？

不如買pad算啦

溝到先算

我同意

係，笑死我

呢到幾位絲打都認同呢樣野

Sorry...去游水po Bikini算唔算

廿幾頁得幾張圖

Fit架啦 再瘦d對波就會細左

少少肉先正 加埋呢對波更加

理鬼得佢
好事黎

( Show Blocked User - 莞貴人

亞洲g/h

身型既野人人都唔同 駛你信?
以前識個sp 39-40kg
但一樣有f

唔駛理佢

繼續自欺欺人

好似妳咁既廢閪真係好撚煩

好似你咁嘅厹都好撚煩

我們都是純潔的

點解

40kg

樓上2位唔好勞氣

當事人都無出聲
條厹係到鬧我都無辦法

Su唔撚su
膠都費事俾

話你見識少炸傻閪 個人有幾高相對有幾重囉 係咪要fgh都要60kg先岩
崔big瓜有g定h cup高妹都係得52kg 你咪唔好信囉 唉細波閪真係小氣

153

你呢啲波邊都無掂過嘅毒撚真係好撚可悲
明星體重都好信嘅
你sp係咪動漫人物黎

咁都有得嘈

講波都嗌交

一人小句啦

冇咗PM功能係咪好撚失望

睇見啲狗公狗衝出嚟搵食真係好撚柒

講中咗就淨係識擺低幾粒膠
冇討論就block人真係好撚高質

千期唔好有pm function
衣家咁好舒服

你係咪我男朋友

係㗎 如果唔係又成堆搵食post

Satami係足size ga,因為我上網搵過唔同既chart,個size都同sarami一樣

我都準啵！

其實難相信唔一定冇囉！！我相信呢個絲打

唔好理佢，唔通大波就真係一定要肥架啦？

咁都有例外ga ma,最憎d人未見話就質疑人

遲紅絲打
論波論英雄
花生

我有肥仔波

有瘦底巨乳的

咪講撚左唔夠40kg 都可以上下差22cm囉 真波

Pj真係大過亞洲碼一個cup

Cant agger more

終於有認同

唉你真係好撚煩
可唔可以用下個腦

反正我自己就係，你唔信就番屋企

最憎d人冇見過就話冇，又話你zip出黎

圖？

都話你唔信就番屋企，做咩要證明俾你個井底之蛙睇

佢就算留言都係用我留言
比佢見到我係到講佢
我又冇門口入架啦

我條女32f 22 32
瘦底大cup其實唔奇
不過如果唔谷感覺唔大
因為細圍就算大cup都唔會推好多
但唔好話大cup就一定係肥囉

反而想問你幾高?
記得讀書時講過大腦太早釋放性激素會令生長板提早閉合

童顏瘦底巨乳都有

冇野了 追完post見都有人問左

名留青屎

Agger
瘦底大波有幾出奇
之前舊高登有個巴打女朋友I cup 24腰，有埋圖添

真係唔明點解d 男人成日話港女冇波
我身邊所有fd 都最少有b
想搵個a 都難:o
有個fd仲要大到著shirt 衫 會爆鈕

咁岩ga 我都有肥仔波
其實無野好爭論啦 真瘦底大波 同zip 野。
呢個世界咩人都有架啦
我都信個絲打34H ，都好想見識下

妳係真遲紅定假遲紅
同上

咁我又未去到有人扮我開ac 既程度

邊度識番黎架

甘你老母
Block

番大陸叫雞，成堆女揀
有d女好瘦下，又大波，咁揀佢地
渣上手又知道是真喎

世界上都有d女又瘦又大波（真）的

你贏

聽講多數係矮妹，唔知是否正確 咁有無瘦底大波但高妹長腿呢？ (165cm up)

跪玻璃

識食

係咪你

喂I cup又太誇張 係咪隆

有埋圖唔似隆
同埋就算隆都唔會搞到咁誇張，不過講真可能全香港就係得一個女仔係咁

唔講都唔覺
瘦底大波通常細粒

識個女仔168大波纖腰靚腳，但佢以前好肥，大個左減唒就好正

佢發育果前唔刻意減就唔難有
佢廿零歲定左再操fit就ok
不過波太大真係唔算好睇 泡菜妹果d比例就最正

好撚肥，嘩哈哈

所以我會束細佢

邊個話港女無波
Btw條女個樣就一般 但身材就

我身邊都好多大波

其實你開呢個post做乜9

你又啱 隆到I真係怪咗啲

你睇番第一個po先講

仲有#5 就知我咩立場

好正呢啲 靚女嚟？

靚女讀神科屋企好撚有錢
仲要好好人唔收兵

呢種女仔真係千年都唔見一個

咁你又慘d ge
我bf個ex得A-B
佢同左我一齊話冇諗過自己會有個C以上ge女朋友
佢話覺得C已經好大

利申 36E 但胸型唔係好full個隻

半年換一次就得啦

Btw 以前中學好平 好遲發育 得b
個陣覺得平胸真好 平胸萬歲
但大左發現帶錯bra多年搞到個胸d肉去哂手臂同背隻
帶番矯型bra升左cup之後而家反而想佢大d
理想係36變34E

True
但著鬆身真係唔掂

銅鑼灣蔡太？係咪樓上鋪
邊洗千蚊個
Bra+橋著半年
找數就真係過千

170已經夠啦

我165 男朋友166

痴線，佢前世做得太多好事

聽說蔡太好多人幫襯 但係咪真係work

可惜佢係我女朋友同學

雖然我gf都正

佢有無男朋友先

A1

我36b->36D/E

以前細個f5先帶bra 仲要帶左2年冇換
D肉去哂背隻變虎背仲要胸型外擴
睇左蔡太3年 唔係好勤力 但真係改善左

之前36E 今次睇完佢比左36D我
話集中d 之前太外擴 但我覺得包唔哂有舊副乳突出黎 唔知點算好

唔用腦果個係你
見識少果個係你

我諗你先係真正毒撚
我捏波既次數多撚過你啦 我怕你連拖都未拍過炸

果位仲要好似得50頭kg

泡菜

呢度d毒撚真係好恐怖
自己未見識過就係度質疑有咁既cup應該全身有番咁上下脂肪 所以有咁上下重同埋大波妹係偏肥 仲要串番人轉頭 佢知唔知自己有無資格串人

可以等釣金龜

Agger

不過果個好似係絲

佢阿爸阿媽都係醫生，啲錢洗幾世都用唔完，應該唔會釣金龜

反而溝佢嘅已經要好大勇氣

睇到33頁都係無圖

咁厲害 咁你覺得係佢真係work定其實另外因素？？

咁其中一個原因梗係我肥左啦 我f5個陣34B year1變左36B
但係咁 佢都係將你有ge野歸番位姐
姐係你ipad火柴人ge話無可能有肉推到個胸度ga嘛
你d副乳 手臂 背隻 ge肥肉咪就係資源

咁真係好難高攀佢

我女友都係得大b細c我都想佢大啲 但佢瘦底

聽上面d絲打講渣多d會大
唔知真唔真 巴打可以試下

會彈手啲囉